新手學生第一次買股 預計有一萬買咩好

買tesla定spce好 想一萬變兩萬

823

spce放一年

認真靠自己分析下

之後2000咁月供

會訓練到耐性同眼光

唔認真既就

收到錢之後買最貼價既牛熊就ok

起咗佢底先啦樓豬月供股票多過我副身家

sorry 失禮晒無睇到個名
當我無講過
原來係大佬黎